[1491] I.O.I討論區(20) 0504出道一周年粗卡~!!!

I.O.I（韓語：아이오아이 / Ideal Of Idol縮寫 ），韓國十一人女子團體，成員均由Mnet所企劃的韓國第一個「經紀公司大型企劃女團」生存實境節目《PRODUCE 101》所選拔而成，並以YMC Entertainment旗下藝人的身份進行為期一年的活動。十一位成員為林娜榮、金請夏、金世正、鄭彩妍、周潔瓊、金素慧、俞璉靜、磪有情、康美娜、金度延、全昭彌。成員們自發地進行投票選出隊長，最後由林娜榮獲得最多票數，獲選為 I.O.I 的隊長。

依約定I.O.I以YMC娛樂旗下藝人的身份進行固定期限的活動，於2016年5月4日正式出道，2017年1月31日正式解散。雖然未得各自所屬社承認，但成員們多次提到五年後會再以I.O.I身份出現於大眾面前。

1st Mini Album《Chrysalis》
發行日期：2016年5月4日
主打: Dream Girls (드림걸스)

Unit Single Album《Whatta Man》
發行日期：2016年8月9日
主打: Whatta Man (Good man)

2nd Mini Album《miss me?》
發行日期：2016年10月17日
主打: Very Very Very(너무너무너무)

Digital Single《소나기》
發行日期：2017年1月18日
主打: DOWNPOUR(소나기)

官網:
Facebook:
Instagram:
Twitter:
Youtube:

成員介紹

林娜榮 임나영 Lim Na Young
出生日期: 1995-12-18
血型: O
身高: 171cm
體重: 50kg
所屬社: Pledis
所屬組合: PRISTIN(프리스틴)
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫
特長: 舞蹈

金請夏 김청하 Kim Chung Ha
出生日期: 1996-02-09
血型: B
身高: 161cm
體重: 44kg
所屬社: M&H
練習生時間: 6年
愛好: 一個人看電影
特長: 舞蹈

金世正 김세정 Kim Se Jeong
出生日期: 1996-08-28
血型: AB
身高: 164cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
所屬組合: gu9udan(구구단)
練習生時間: 2年零3個月
愛好: 繪畫 看已經看過的電影
特長: 演唱抒情歌曲

鄭彩妍 정채연 Jung Chae Yeon
出生日期: 1997-12-01
血型: A
身高: 166cm
體重: 49kg
所屬社: MBK
所屬組合: DIA(다이아)
練習生時間: 1年
愛好: 手機遊戲 看電影
特長: 撒嬌 亂舞 溜冰
IG:

周潔瓊 주결경 Zhou Jie Qiong (Pinky)
出生日期: 1998-12-16
血型: O
身高: 166cm
體重: 47kg
所屬社: Pledis
所屬組合: PRISTIN(프리스틴)
練習生時間: 5年零9個月
愛好: 購物 搜索美容網站
特長: 舞蹈

金素慧 김소혜 Kim So Hye
出生日期: 1999-07-19
血型: A
身高: 163cm
體重: 48kg
所屬社: S&P Entertainmnet
練習生時間: 1年零4月
愛好: 保護環境
特長: 吹陶笛 打排球
IG:

俞璉靜 유연정 Yu Yeun Jung
出生日期: 1999-08-03
血型: A
身高: 167cm
體重: 55kg
所屬社: Starship
所屬組合: WJSN(우주소녀/宇宙少女/Cosmic Girls)
練習生時間: 1年零7月
愛好: 一個人玩
特長: 亂舞
IG:

磪有情 최유정 Choi Yoo Jung
出生日期: 1999-11-12
血型: O
身高: 158cm
體重: 44kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫 攝影
特長: Acoustic歌曲 Hip-pop舞蹈

康美娜 강미나 Kang Mi Na
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 162cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
所屬組合: gu9udan(구구단)
練習生時間: 1年零5個月
愛好: 玩遊戲 看戲劇 一人旅行
特長: Waacking

金度延 김도연 Kim Do Yeon
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 173cm
體重: 50kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 1年零9個月
愛好: 看電影 聽音樂
特長: K-POP舞蹈

全昭彌 전소미 Jeon Somi/Ennik Somi Douma
出生日期: 2001-03-09
血型: O
身高:169cm
體重:48kg
所屬社:JYP
練習生時間: 2年4個月
愛好: 收集襪子 找好聽的歌 找餐廳
特長: 跆拳道 漫畫 烹飪
IG:
妹妹IG:

所屬組合/個人官方SNS

PRISTIN 프리스틴 (林娜榮、周潔瓊)
Twitter :
Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :

金請夏
M&H Twitter :
M&H Youtube :
Cafe :

gu9udan 구구단 (金世正、康美娜)
Twitter :
Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :

DIA 다이아 (鄭彩妍)
Official Site :
Twitter :
MBK Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :
Afreeca TV Channel :

金素慧
Official Site :
Twitter :
Facebook :
IG:
Cafe :

WJSN 우주소녀 (俞璉靜)
Twitter :
Starship Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive:
Weibo :

i-Teen Girls (Rookie Project) (金度延、磪有情)
Twitter :
Facebook :
Fantagio Vlive :
i-Teen Girls Vlive :

全昭彌
Official Site :
Fan's :
Twitter :
JYPnation Twitter :
JYPnation Vlive :

必睇!
Produce 101

101位練習生基本資料

I.O.I影音整理(音放,綜藝,公演,etc)

I.O.I Debut Showcase

TIMESLIP演唱會全場中字

TIMESLIP演唱會飯拍

推薦舞台

'Hip 2016' in retro-punk version by I.O.I - Sugarman Ep.28

I.O.I - It Is Fire Play (불놀이야) [Immortal Songs 2]

I.O.I - 人比花更美 (사람이 꽃보다 아름다워) [Immortal Songs 2]

161119 [2016 Melon Music Awards]I.O.I(아이오아이) - Very Very Very + Dream Girls

161202 [2016 MAMA] Red Carpet_I.O.I(아이오아이) ＜Dream Girls＞

161202 [2016 MAMA] I.O.I(아이오아이)_PICK ME + Very Very Very(너무너무너무)

161223 뮤직뱅크 Music Bank - I.O.I Remix ver.

161229 2016 KBS 가요대축제 1부 - ‘Present For You’ I.O.I - Watta Man + 너무너무너무

飯站列表(歡迎更新)

舊post區

開post template

一週年留名

Season two個隊會叫咩

我跟你 最好就到這

唔好千其唔好 睇少你一陣都唔得。。。

盲反你橙字

其實你想表達D咩

臨訓見到有新post留個名先

留名

留名
btw uccu一開就3個負評

有情lipton cf

第一頁 somi個度可唔可以加埋ig

第4頁

早晨留名
大家記得比正評

押個韻先

Sorry,膠左，組合

可以加埋既

順便轉埋Dia張相
CB同加左人

佢都未有組合，殘巴你岩，唔使理我

okok

Unnies Slam Dunk Season 2 will be filming their music video for their song 'Right??' today. MV release mid-May.

幾驚旅行個日當拍左

TOP

軍隊表演?

今次有有人情牌打 想睇其餘10個去幫手拍mv

我都以為海邊就係 好彩

警局探訪
原來係去搵TOP

咁撓？

首歌好洗腦

LM

段rap好金淑feel

好鍾意睇呢啲有其他人參一腳既mv
度丁得唔得閒啊
攝下鏡都好

咁攪笑,去睇番vlive先

gugu琴晚LieV replay
完全唔記得左

我黎

睇到起晒雞皮

Kyulkyung Nayoung Xiyeon are filming guesthouse daughter

電台女團有綜藝上
btw之前又話彩妍會加入既

【韓國經濟】[<偶像電視劇工作團>新綜藝<只走花路>,全昭彌-澀琪等確定出演] 1日,"偶像電視劇工作團"表示KBS新概念網綜定名為<只走花路>.據製作方面介紹,出演的嘉賓確定後,粉絲們紛紛留下了"只走花路"的應援語,為節目組提供了參考,同時也祝福所有的愛豆和歌手們可以只走花路.另外,該節目由#IOI# #全昭彌#-#Red Velvet# #澀琪#-#MAMAMOO##玟星#-#Lovelyz##柳洙正#-#SONAMOO# #D.ana# -#IBI##金昭希#-#OH MY GIRL##YooA#7名成員出演.

呢個又係好期待，個個都好鍾意

唉呀

唉

彩彩好q

另一個彩彩Q啲

今晚8點unnies v

好想撞佢呀 !!!

地下鐵碰著她

好比心中女神進入夢

又有士多啤梨奶飲

隻腳瘀哂

5月中出mv即係又撞到t團 上mb果集佢地應該又出現了

我都唔知 好眼訓唔知打左乜

好想狙擊你橙字

呢啲冇所謂啦
綜藝節目出既限定活動都係果個零禮拜既事，撞邊個都冇太大影響

somi

老是常出現

真係好煩
唔知點解，其他團短期內cb兩次就覺得冇野
好似梨子咁，甚至好支持佢地
但T團我就覺得好煩

梨子好慘,出道咗咁耐都未拎到一位

好中意kei

T團有啲似女版叉蛋 出道1 2年就上左神檯
好難唔令人不滿

樣係靚ge,不過實力爭d,所以先俾人眼紅姐

我冇不滿，淨係覺得成日出現好煩

其實唔算短時間內CB 所有新團都係差唔多時間 只係twice成績太好同多資源上綜藝 先有佢地老是常出現同短時間內CB既錯覺

最短時間CB我覺得係上年定前年既OMG 成半年都仲見到佢地 冇停過咁

今晚9點女兒

好似啲bb仔咬玩具咁

咩事啊?老婆仔

我都愛你,撒冷嘿唷~

맞지? MV 촬영현장 공개(Unnies MV Shooting)

佢地痴左線

evelyn都係到既喂

又校服look

韓彩英式aegyo

花英老師都著住校服 有份客串MV

有冇Matthew份

170501 高陽簽售會 關於彩妍借穿有情校服坎肩後記
有情啊 謝謝你 （校服）真的穿的很好 叔叔國民雞爪 zzang

冇睇Vlive但見到韓彩英ig up左張相
G忠老師係咪都有份客串

有
跳左VERY X3

나랑 사귈래

無睇vlive 有冇rv

洪真京個樣

係女兒CAFE V

識唔識架

背景音樂播緊D D D 啊 A

係, 頭先vlive都有佢 著住校服好得意

好似見到我送既公仔仲係到

나 같은 애

你們飯的就是這樣的idol
在巴士上被飯巧遇
還跪在地板上為飯簽名並寫上親切的話
就算不是為自己寫的 還是被深深的感動
在我眼中 你就是全世界最好的
身為你的飯 感到非常光榮
我的偶像是磪有情 總是對所有人好
把別人看得比自己還重要的妳
願你被這世界溫柔以待

到Iteen v
有我

仲有大餅

跳緊舞 好正

痴線咁嘅偶像邊度搵

咩事著到咁

下次唔好跪啦

寫到咁煽情

打拳？

Soeun : Couple dance ? We are going to practice hard to show you a couple dance later !

好SWAG

話係拍game cf

好得意

wondoduck‏

Comment: I thought you guys were sitting down
Yoojung: We're standing up!!! Aish these bad people...

有丁

真係好細粒

好似寫詩咁

#I.O.I# #金素慧# 素慧今天vlive總結：
1、在做零食的時候，背景音樂用的是宇宙少女的《是秘密呀》
2、正式開始吃放，粉絲們溝通著，提到了昂團戒指
3、特邀男嘉賓-milk
4、提到了清潭弘大的一周年廣告（去看過了）
5、和有情用短信聯繫了（立頓廣告也提到了）
6、放了世正美娜的歌 還有《陣雨》
7、回想起produce101《滿月》的舞蹈（回想也是很難的 演戲的時候還喝了焦糖瑪琪朵（？）））
8、短暫展示了沒有劉海的樣子（！？）
9、打了短暫的詩story第8集的廣告
10、提到了請夏的歌（20代會喜歡的歌ㅠㅠ）還有很表示期待主打歌
11、聽到《陣雨》時候的心情：啊 要哭了ㅠㅠㅠ 雖然很懷念 大家都各自很幸福快樂 大家不要真的哭了
12、炫耀粉絲們做的海報（向milk小小地炫耀）
13、炫耀在I.O.I時期上《認識的哥哥》畢業典禮的花 《都市怪談》獲得的東西 愛麗小屋拿到的東西 還炫耀了“屎棒”
14、沒有打耳洞的勇氣的膽小鬼素慧
15、最後打算說Bye-bye結束~（不想分開 猶豫著 關了！）

버스라서 사인이 ㅠㅠ

好期待呀 !!
仲有3日出MV

聽完teaser好期待首歌
we are the dream girls

嘩好吸引 做咩世正著到咁 好暴露囉

唔知有冇得上節目打歌呢
好擔心冇人比佢地上

正 期待 要行花路

痴線，用呢個角度影16歲妹妹

im ready im ready

1 2 3 4 mic check 1 2
唔好問我點解會知道歌詞

【mydaily】[金世正行程多的時候4天僅睡1小時]1日播出的#非首腦會談# 中,#金世正# 面對MC提問的"gugudan的平均睡眠時間有多長?"的問題,表示"活動期和非活動期不同,活動期在車內擠時間睡覺,計算平均起來能睡多長時間比較困難.有過4天僅睡了1小時的情況,當時正處在活動期,還要出演綜藝節目、拍攝廣告.但現在有節目邀請還是很開心."
大叔健康要緊

我唔知你點解會知
但你知還知唔好透出來啦
比啲surprise我地ok?

小心身體

4天僅睡1小時

1日訓4個鐘都惡頂
仲要4日訓1個鐘

唉 黑眼圈既原因
4日1個鐘真係有機會休克 俾人抖下啦

點解kkbox連crush都無 想轉會

好彩聽開CD

佢睇左Stand By I.O.I 咪知個句歌詞
好期待

Spotify齊哂

Spotify冇Week

Time is enough. Don't rush.

Apple Music啦，一早棄左kkbox

Time is limited

apple music d音質

Moov有hifi,即係flac,同埋都算齊,連produce 101個陣d歌都有

買左碟就扯落去iTunes

9號出隻碟邊度有得買特別版

好型呀大佬

Spotify都有

韓國公司唔當班藝人係人咁,
好擔心世正身體

大家用開咩耳機聽歌?小弟用緊900s

原廠iphone耳機

用緊CM
利申窮撚

iPhone耳機好易漏聲 上次搭有個人用iPhone耳機聽歌漏晒聲出嚟 成架啲人都聽到佢係到聽緊天梯

我開左團喎

4日1粒鐘點捱

仲話係打歌期 仲要上電視台打歌 頂盡係待機室恰陣 痴線一定好辛苦

神秘的mina~誰認清真假~
你別要用我受不住的鼻音跟我說話

係邊個認唔到

[ENG-SUB] 170501 #Chaeyeon talking about First Kiss Scene & Soju @ KBS Hello Counselor.

機械人都係度

Milk

俊仔又有普美，又有彩妍

堅認唔到

iteen girls 預計7月出道
成員8-10人

仲有隱藏人物考慮緊

可唔可以踢走翻版率智

有冇原圖

DIA WJSN Gugudan Pristin
4隊都上Dream Concert

我要重申呢度真係清泉po

可唔可以唔好咁多人

因為有我

5-7最好
有人直頭話2人組

解散後首次同一活動同台

咁又會唔會過份左啲

多人團真係 一陣又有人唱得一兩句 甚至嗰句係同其他人一齊合唱 不過絕對唔會係DD身上發生 兩個都係呢團嘅主打

偶像電視劇xx團既Producer係B1A4真英

KBS好波

整個special stage 來睇下吖

韓國高考的考卷
名字都是IOI成員

170501 高陽簽售會 彩妍
Q：請給接下來4年 等待的粉絲們說一句話 拜託了
彩妍：4年…雖然長 我們也會在各自的位置上努力的❤

頭先係fb見到
但我想知啲句子點解

下列對話中 和世正道德價值判斷標準相同的…（被遮住）
老師：殺人和過失致死的區別是什麼？
（彩妍與世正的對話觀點闡述）
Somi 有情 素慧 度延 潔瓊 觀點…

俊仔辣殺

我就係見到呢段字

8-10人團 最後一定係出9人團

正呀

今年邊個台播

振永again!

有人想睇我團購個表收到幾個通知

睇啲email名有男有女

我啱啱手多㩒埋一份

好想瘋狂團購

A live broadcast is now showing on V.

iteen 又係有情
一入就見佢喊 做乜

日日都live 岩岩先記得4.30live

轉左時間？

屌你有我份禁錯左落去

名絲都消失左啦

其實我都係絲打

Chingha v

呀...

EXID贏係正常嘅

而且分數都唔係差好多姐，下次繼續努力

夠鐘召喚上一上水

瀟揾你快啲過去

咩叫我的瀟瀟？

G-Choong同Matthew

兩個都好型好好J

成宇好正！

啲人好捧YG+嗰個，又話係另一個Sohye
Youtube有埋佢啲嘅片
鬼係Sohye咩，條友懶到出汁又唔肯練
Sohye嗰陣起碼俾心機
條友唔好入11添啊

支持成宇
話晒同公司

佢同daniel唔係最靚仔，但係嗰種charm真係直逼個mon

G忠真係好型

YG+果個玄斌完係廢
你地聽佢「唱」果兩句, 唸經咁款
邊度似女兒啊
女兒努力好多啦, 至少冇咁五音不全
我超唔鍾意佢, 仲要成百分

我見到成百分都想嘔

啲現場觀眾盲撚晒

+1 我又係好中意成宇同Daniel
Daniel行出嚟有種好難形容嘅自信

Daniel我覺得有啲zico既feel
唔係指個樣, 係成個型

佢真係好有吸引力 跳sorry sorry型到呢
把聲又好J

唔好喺到講啦 知都唔想知

邊個係成宇

呢句真。。。

駛吾刀。。。

小學六年級嘅somi大人
同埋Matthew

벚꽃이 지면 우리 사랑은

여름처럼 뜨거워질 수 있나요

우리의 시작이 조금 따뜻했다면

이젠 좀 더 뜨겁게 서로를 안아줘요

今晚特別掛住佢地

上年喱個時間仲好開心等緊出道

時間過得好快

岩岩睇翻Unnies段V Evelyn真係好活潑 真係成家都四個somi

快啲來睇MV喇

個mv係咁露肉 唔識拍mv

我瓊露得最多

終於出

終於

好鐘意2:51果個樣

睇左笑到我

諗起呢張圖

好似見過大隻妹個張
求圖

有冇人有卡通版個張大隻妹
個張最正

你個張老翻
變晒型

秦煌

就這樣愛你~ 隨時都要一起~

iteen v
有dodo

又練舞

此風不可長 瀟

5月4日
一週年了

somi ig story 有po

아이오아이 데뷔 1주년 축하해 ♥

一周年了

SOMI IG

[size=6 ]아이오아이 데뷔 1주년 축하해!!![/size=6]

音源排緊第一

1週年
張圖

邊首

一週年快樂

邊個榜？？

Loop緊在同一個地方同出道碟

全部一齊loop緊由dreamgirls到陣雨

咁啱啊
原本諗住睇女兒打機
而家都停左佢, 聽左歌先

timeslip完左果晚嘅心情出返黎。。。

宜家眼濕濕

We are the Dream Girls

same

孩子們啊...一定要走花路啊

聽晚記得睇出道showcase

好似就有Fansign 好想去

book定機票

Ang Ang Ang hwaiting

有冇人有bilibili之前pinky吧TIME SLIP條link
睇完喊一晚 聽朝翻學

我下載左落來擺左上google drive
我share比你啦

Thx Bro 攞定屎捧先

巴打做咩玩命

一週年快樂...會一直等待你地重聚既一天

一周年粗卡！

買定禮物去先

依個真係一年睇一次好啦

我仲未有決心睇哂場con，
一諗起世正喊哂口就心都碎埋

個個禮拜都開黎睇

隔幾日就想睇

我早排有晚的起心肝睇左
喊到隻眼腫哂

勇者

仆街 已經喊咗 真無用

點做到
我會睇到起雞皮加眼濕濕

直頭爆喊啊
讀白果part真係冇可能忍到

聽西天又係會喊到七彩

我飲歌

睇VCR都頂唔順

我反而係瘋狂返睇 standby IOI

Mario

屌 唔小心入左坑
之前唔會追女團 都無興趣
但因為鍾意金鍾國睇佢主持歡迎show識世正
從此就收左皮
一次追哂世正同i.o.i

一齊倒數

兩個答法都一樣

好人好者點會仲追埋d過氣女團

過氣女團

晨早起床，清新開朗~
Good Morning，我的世正~

又一個世正戰隊

diu

見到有新人覺得好開心
但同時為你感到痛苦
或者鍾意I.O.I本來就係一種罪

5years

1.Somi成年的時候大家一起喝一杯
2.要一起去遊樂園玩
3.要訂下I.O.I DAY
4.五年後一定要再見面

0/4

我岩岩開始睇i.o.i
世正同somi係咪唔太岩
好似好憎對方咁

你係講緊101？？一開始都幾fd 但佢地係101個成績真係兩頭馬車 後期打造到佢地好似宿敵咁 搞到佢地自己都好老尷

如果你話IOI出道之後 真係睇唔到佢地有幾唔岩 好老實 佢兩個性格都咁好 又點會憎大家

Mnet惡魔編輯做出來既錯覺
冇計，101裡面佢兩個由頭鬥到落尾咁濟
佢地好似有講過曾經好尷尬
但之後都係當大家競爭對手
而家更加唔洗講
解散之後仲一齊上節目

睇晒就唔會有呢個疑問

比走召仔趕走
但一周年點都要講返句粗卡既
繼續實淺5年之約

岩岩溫書溫到悶 手痕開咗TimeSlip嚟睇 明明一開頭忍到唔喊 但去到睇VCR同講感言真係啲眼淚水自己出嚟

望住呢張相
就會有種「我有罪」既feel

諗住上ChungHa Vlive條channel 睇下啲片 原來得第一條有人整咗字幕

點趕得你走講兩句又嬲同班…有咩分別

冇啦 去過已經夠

sad
仲有一堆電台都冇人整中字

Happy together 有講因爲每次101 一岀完somi大頭之後就有世正 搞到好似對立咁 久而久之變得好尷尬 但係岀道之後就冇野

好彩無突腩

收腹

我早2日係youtube 睇到個節目
佢地2個對打
見佢2個都勁狼死
btw 想sem break睇哂ioi既所有野
應該由101開始睇？

熟先會打得咁狼姐
yes 101 1頁有殘巴整既綜藝表 可以跟住睇

正路當然睇左101先…之後仲有團綜…認哥之類，建議慢慢睇，事關睇完會好失落，我都好多未睇

其實你睇左邊D

一開頭d綜藝係咁問解散d野，睇到喊😭😭

基本上乜都未睇
我唔知會拖到幾時先捨得睇…

佢睇對打應該係第一次上認哥個集玩枕頭大戰

好襯套衫

仲有9個呢？

基本上順序睇晒全體上個d就冇死
大叔fans可以睇埋歡迎Show
又名世正Show
唔好俾頭2集嚇親
之後會好好多

穿窿褲好掉d?

我女兒真係好有心

I.O.I 一周年❤
看到實物更令人想哭
乘勝長驅吧 I.O I !
一周年祝賀!!❤❤❤❤❤

女兒
Somi ig story棒球場仲播緊Very Very Very

我既

詩Story ep.7中字

詩Story ep.8中字

match

A live broadcast is now showing on V.

又讀信

好糾結
係有其他人既vlive提唔提I.O.I好...

見到有cm講 但好似唔係幾好咁...

陣雨bgm...

播dpwnpour......

咁架咩...

免疫 唔睇mv齋聽就冇事

度延真係有種姐姐feel 好似大個咗
iteen girls 度丁會係姐姐line

度延應該做埋隊長

咁成團應該好嘈

似鄭海琳做多啲

佢好似睇歡迎show入坑

好似係2個人黎

2個新飯

佢地唱到好似小學生咁

唔熟佢
性格同經驗上 度延都好適合
但公司可能想其他成員多個賣點
俾其他人做都唔奇

重溫女兒beatbox

咁樣既話情況幾似gugudan...
Hana雖然係隊長但都唔係好突出
有時講野都係大叔講多過Hana講

170501 詩Story EP07 中字

原來殘巴貼左
自膠

又要聽返

我彩妍

鍾意尾場多d
d應援

仲要等幾耐，每日都過得好痛苦

又7左

話說我一路都用梗呢張做wallpaper

貼圖謝罪
還我長髮有情

短正D

[img]
[TRANS] Chaeyeon: Haha I miss you, our sohye.
Sohye: I drank strawberry latte today and i thought of you. I miss you...

Somi都有留言

agger

還我淡妝pinky
唔明點解去到pristin 咁濃妝，淡妝靚好多

聽日showcase啦
好緊張

cried

......

屌你老母

大家加油 我地一齊等

撐唔住啦！！！！！ 要

must see you again4年姐 好快就過 大家加油

我想問呢段有無出過中字？

女兒個詩story好似睇梗啲老父子耐人尋味咁
好鬼頂癮

Matthew好撚型

大師級

我正

希望下年5月4號你地仲係到

一日仲有佢地都會喺到

下年唔係到鞭屍list
1.康美娜
2.白菜車厘
3.斬碌鳩落黎

下年唔係到鞭屍list
1.康美娜
2.白菜車厘
3.斬碌鳩落黎
4.花路金世正

四年後都要係度

說好了永續

我會等5年後既CB架

新飯留名

歡迎你 有新飯感動

係咪算遲 一週年先黎做新飯

近排多左3個新飯
雖然有啲消失咗

永常在 講好要等5年加嘛

白菜車厘

冇呀又係果班人 比我周到

아이오아이 결경입니다

善用起底功能

真。新飯留名
之前係pristin po 留過 而家過黎e度

真係入左IOI坑?

專登揀一周年震撼登場
雖然遲左幾個鐘

新飯

被fake

話說琴日果兩個新飯有冇mon post 好想叫佢地出下聲 一齊傾

cd rom

新飯留名，冇話邊個係本命
但係有個老婆仔>3<

瀟瀟?????????

岩岩睇DDL 真係覺得幾悶下
係咪剪接問題

大叔係咪最近上左咩節目 有冇link

尋日同大隻妹錄左個節目,
上面係Wonderland果陣黎

我知呀 好似話同娜英又有上節目定係同邊個上
想問下果個啫

非首腦會談

好似係
出左中字未

呢個節目冇中字架

之前我瓊 somi果集都有架喎

jeonsomi

請善用起底功能

咪白菜囉。。。

睇左time slip

等livecafe出

好肥美

順位發表mc

禁韓令之後係間唔中有集有人做中字

我算唔算新飯 呢排係咁loop佢地既歌

iteen係咪要追數
近排開v開得咁密

又一位巴打玩左命
人地睇演唱會係笑住來睇
我地係喊住來睇

朝早都開
老老實實你地真係個個都有睇哂?

170121-22 Time Slip 長後記 from ptt

係 今集幾悶 之前都ok

一開始啲個人嘅都有睇嘅 而家淨係睇有度丁個啲

정말 사랑했단 걸 잊지 말아줘

睇左一兩條

剩係會睇度丁

+1 但最新個d都未睇晒

你走左咁耐終於記得番來

會唔會好似上次咁又炒車

應該係做上季朴經,申寶拉同許齡智個mc角色？？

今次出埋報導
冇死啦掛

入坑啦巴打 呢到人少少所以多D出聲講野啦

個嘴型
彩妍牌嘴型

< Talk 3 >

素慧說以後不准看其他女人男人
只准繼續看著她們

E個post有幾多個人做到

我地post咁多人唔敢留名 成30個正皮先得8個人留名

即刻留

下年唔係到鞭屍list
1.康美娜
2.白菜車厘
3.斬碌鳩落黎
4.花路金世正
5.김세정
6.莫文蔚己為人
7.有丁
8.金世正
9.窮撚後代
10.dodaeng

下次開post擺埋係第一頁
5月4號擇名

實係度，不過唔想特登寫好似要比呢d野梱bon住

唔敢寫?

你咪加囉
形色上既野

見隔離po話今晚S2 有情 sohee sohye公佈排名個陣做special mc

唔好嬲啦巴打
佢都係講下，大家都相信大家下年仲係度既

加左

下年唔係到鞭屍list
1.康美娜
2.白菜車厘
3.斬碌鳩落黎
4.花路金世正
5.김세정
6.莫文蔚己為人
7.有丁
8.金世正
9.窮撚後代
10.dodaeng
11.屌埋你嗰份

一年後改左名點計

最緊要係個人仲喺度就夠
善用起底功能 好似係

花路金世正 forever

我buy你
反正已經泥足深陷

今鋪打和，大家都有獎品，SUPER!

你個名好頂癮

Dating out with Chaeyeon, DIA! [KBS World Idol Show K-RUSH / 2017.05.05]

下年唔係到鞭屍list
1.康美娜
2.白菜車厘
3.斬碌鳩落黎
4.花路金世正
5.김세정
6.莫文蔚己為人
7.有丁
8.金世正
9.窮撚後代
10.dodaeng
11.屌埋你嗰份
12.金素慧
13.夏商周潔瓊
14.靈靈四
必定出現

上次被炒既片

好心之後未播到就咪加落預告啦

下年唔係到鞭屍list
1.康美娜
2.白菜車厘
3.斬碌鳩落黎
4.花路金世正
5.김세정
6.莫文蔚己為人
7.有丁
8.金世正
9.窮撚後代
10.dodaeng
11.屌埋你嗰份
12.金素慧
13.夏商周潔瓊
14.靈靈四
15.路易十一

屌又比鏡頭個yg model

170505 彩妍 簽售會
Q：彩妍喜歡（愛）____？不可以重複
彩妍：1、金世正 2、磪有情 3、金度延
（金世正的金沒有寫完整）

一開始紙條上只寫著初聲
彩妍：這誰看都… 然後笑著把初聲給補全了
讓彩妍只選一個
彩妍：這怎麼選啊 都喜歡~

六月中去追是咪太遲
仲有咩可以追

只追ioi member既隊 同exid既話

請夏?
EXID好似完啦喎

係囉
係就早d 6月3日去睇Dream Concert

無計 果陣護照岩岩先整好

今個月中去都應該冇咩野睇

DIA打歌 簽售
WJSN有幾場公演
計埋Somi 12號unnies music bank
應該冇乜

之前仲有篇I.O.I自製獎杯設計者既後記
又係好warm

下年唔係到鞭屍list
1.康美娜
2.白菜車厘
3.斬碌鳩落黎
4.花路金世正
5.김세정
6.莫文蔚己為人
7.有丁
8.金世正
9.窮撚後代
10.dodaeng
11.屌埋你嗰份
12.金素慧
13.夏商周潔瓊
14.靈靈四
15.路易十一
16.月台上的人

上一上水

thanks殘巴
咁我去有情間雞腳店朝聖下先

去埋隊長間刀削麵店同女兒cafe啦

全部人見到佢兩個 好好笑

下年唔係到鞭屍list
1.康美娜
2.白菜車厘
3.斬碌鳩落黎
4.花路金世正
5.김세정
6.莫文蔚己為人
7.有丁
8.金世正
9.窮撚後代
10.dodaeng
11.屌埋你嗰份
12.金素慧
13.夏商周潔瓊
14.靈靈四
15.路易十一
16.月台上的人
17.企鵝素慧

女兒cafe 呢家做緊優惠 買滿唔知幾多錢
送女兒樣嘅充電器 cafe入面仲可以見到牛奶(狗）添

下年唔係到鞭屍list
1.康美娜
2.白菜車厘
3.斬碌鳩落黎
4.花路金世正
5.김세정
6.莫文蔚己為人
7.有丁
8.金世正
9.窮撚後代
10.dodaeng
11.屌埋你嗰份
12.金素慧
13.夏商周潔瓊
14.靈靈四
15.路易十一
16.月台上的人
17.企鵝素慧
18. 湊崎紗夏

見到文福個反應

[TRANS] Yoojung's letter to Doyeon on i-Teen Girls VAPP After school i.G.T #31

安排一下先

[Original] Dodaeng's Diary Ep. 5 - Night Better Than Day

佢笑到傻左
有人話張文福更漂亮

D位好唔就腳

6s

睇番一年前佢依家個樣好立體
6秒都可以咁多人支持

再少都入到頭11

S1 Producers 真係好眼光

啡髮好襯佢

好彩一開始就已經比人話似全智賢，搶一搶話題先

其實唔覺得佢似 但係靚既

有情好可愛
睇緊s2直播

舊年仲係坐係到個個 今年就評人了

采妍對上一次同男出友去咪係同我去lo
係我表白先㗎

此風不可長

隔離post 燈到金勇珍入左top61

唔好喺到講啦.......番去個PO講啦

唔想知

呢個真係笑左 即係同你講壽星公入左61咁出奇

omfg producers 係咪玩野

[Short Film] 청하 월화수목금토일 Dance Ver.

依家仲叫唔叫得佢地做大勢

過氣女團post 都人有mon post 負皮

做咩今個post咁多負皮

前幾日原本得3個

証明仲有人留意

係咪s2D人見我地講佢地

chaeyeon

個名仲叫金世正
又世正又彩妍

唔係你啊

鼓吹人唯飯都有既

你個名

健康美娜

霍金素慧

磪有難度喎
鼓磪有情

隔離po見到

玩野呀Mnet?

mnet真係好黑人憎啊！！！
揀其他歌唔好？

想睇喎真係

你地唔會模仿到
我個名係完全既中國風

btw 除左Pinky之外
其他都係支那人

喂,屌Mnet老母
係咪要咁樣啊
成日係度鞭我地...

補個圖先 但真心想知佢地會唱成點

拜託唔好毀咗首歌

有冇透露邊個會簡陣雨

其實如果唱得好既話 IOI飯都會投
但唱得唔好就

辣殺mnet 如果佢地唱得唔好我一定屌爆佢地老母

Mnet 真係想陰9班練習生

Mnet 我屌你老母吖 咁多首歌唔簡 你同我簡呢首 冇撚嘢吖嘛

為咗製造更多話題可以去到幾盡

本身首歌係I.O.I 唱先有意義
真係唔想係任何節目見到唔係佢地11個自己唱

唉屌 exactly
巴打你講中哂

唔係佢地唱 首歌已經冇咗意義

實有簡咗嘅仆街仔係表演後講 段歌詞好有意思 可能講緊呢個會個我係101最後一個stage 我真係唔想咁完吖 希望你地投票比我

如果係咁講 我真係屌鳩柒班仆街仔老母

到時比班蛋散騎劫左就仆街

唔會啦 首歌我地加嘛
加上點樣都唔及個意義啦

搞咁多野 垃圾mnet死全家

你諗得咁樂觀

最差情況係 唱完會紅左某啲人然後入top11
之後話首歌係自己個成名stage

其實我覺得應該難D 同期有喎
D妹妹宜家咁鐘意 我覺得就算唔唱得D人都會投

你全家都係中國人呀 得罪你呀?????????????????????????????????????????????????????????????????????

宣儀程瀟美岐好慘

竟然得罪宇少手足

用個腦諗下先講野好難咩?

唉，國人得罪左佢咩

屌你老母呀mmet咪撚破壞首歌啦 果班垃圾唔配唱呢隻歌呀。。。

成日借佢地想造話題食屎啦mnet

Lm
舊飯但冇mon開post所以好少入黎出聲
其實呢到有冇tg gp之類既野

入多啲PO就可以啦

我地唔搞呢啲

welcome

一個二個原來4點半都未訓

深夜個人會靜啲

靜

去宇少con未

我夢見 你也夢見我
告訴我 思念的寂寞
好掛住老婆仔:(

只有 IOI 可以令我飛十幾個鐘返黎睇場 con

做咩野一晩多左成7個負皮
過氣女團得罪你地啲咩

反正冇人可以取代到原唱
如果S2唱完可以帶返隻歌入榜都冇壞
借佢地製造話題就預左啦
一開始留意s2都係為左咁姐
等佢地唱完先再屌

邊個講野唔岩你心水咪反駁佢囉
又要mon又要唔敢留言
鬼鬼祟祟咁負評
講完會唔會又多幾個

靚呀 btw隔離啲巴絲真係好惡 好驚驚一路睇個po一路笑

又講緊我地？

理得你唱得好唔好聽點樣都唱唔到一年嘅感情出黎

唔係啦屌自己po啲人 講我地我入左去搞事啦

我見到架 未追擊你而家係時候
發夢見瀟瀟啦你

上面講既野我收返
因為Pinky我重新承認所有國人既地位
係我未訓醒講錯野
多多得罪

大家都是國人

依家先連登有女user 定全部gay佬扮女

一覺瞓醒負皮又多咗
過氣女團咁受關注嘅

比今朝又多左個
唔鍾意又mon post 咁辛苦你mon 黎做咩

who cares

呢個角度有D似港女

小心啲呀你 我飯國人 架

你地咁關心d負評做咩

係咪因為你開po咋
我同世靜巴打開都冇咁多喎

團魂

IOI 11個都係我老婆同女朋友

I miss ioi so much

係都關你地入狗竇開戰事啦

拿我冇入架

講下都唔得呀?又一班垃圾

收下把口啦 搞臭呢到

低汁就要接受批評架啦

話事話 隔離foul人已經話喊到想死

笑到痴肺

心好累 唔想再追喎 笑到我

過去講啦

唔啦要保護我老母

話我班國人就得 我講事實唔得 你都幾搞笑

求投票link

個app都有架好似

咩apps

mnet果個

做咩要close

仲有神笑站頂住

第一次見咁多負評
敢怒不敢言?

清泉post係多人眼紅啲

神笑站見到揮揮手好喎

隔離post 啲人將啲憤怒轉為負皮比我地當發洩利申：9up

貼下靚圖先

如果咁樣可以比佢地發洩到咪比佢地發囉
我地又唔會少忽肉既

我已經好夜訓，個大半夜都可以多左咁多野
唔緊要，當推下po

我地都好歡迎新人，唔會問個問題都串9你，放心

利申：支持係度傾多過tg,唔使變小圈子

red mr有g忠對black beat

隊

有冇唱返兩咀?

有無跳埋舞

allkpop見到

咁正

一load已經知邊個
諗都唔洗諗

呢張相好耐啦女兒貼吧吧主icon 係呢張

女兒同老母似到同一個人咁

個嘴好似

岩岩睇返佢上次vlive
好蠢好好笑

揀唔到

last stage

記得上年舊登produce101 個post啲討論風向唔係咁 係有罵戰 但都係勁理性討論 發生咩事

安全昭彌

觀眾質素問題
睇下有冇人對號入坐留負皮先

我記得最好笑係大家瘋狂討論邊個有整同整邊度

世正上次爆左自己回comment扮係同學話識真人，佢真係無整過都好好笑

知咩事啦

btw s1推海仁昭希因為無入 所以無咩點睇ioi
但發覺呢家仲成日loop s1啲歌 睇番ioi綜藝ps佢地好玩得 仲有留意ioi某幾個mb動向 雖然咁好犯賤 但我會等4年再重聚其實我是來留名的
s1高汁好多 各方面o黎講

我入左個season2 wtsapp grp見到入面好多妹妹話有mon po

red mr巧少歌

知D負皮點黎啦

wtsapp gp 係咪正常啲
btw post有會然同舊登id名一樣我仲認得幾個 個排播s1日日入post傾

歡迎上嚟吹水

個時我追到明明係cd rom都要開acc傾埋一份
S1 po既跑男巴係開po者

dayday有無講幾時debut?

呢個月內啦應該

發生左咩事?
有冇花生食?

清泉po主張無煙火，詳細自己過佢追po

公海個post[censore] dia會唔會好似gf咁彈起

掛著跑步 冇追I.O.I

welcome back
呢度其他101成員都歡迎討論ga
黎緊偶像戲劇工作團有Sohee同Somi份

同個bra一樣，先跌後彈起

"Evelyn is sponsored from Lego"
以為講笑

Evelyn KOL

呢個我都有啲印象

大家都要走花路
wow有劇拍

IOI叻叻豬

哇
比I.O.I做多幾年 分分鐘去到少時個level

講呢d

少時唔敢講 起碼有機會做到四代女團最Top

希望彈得起 仲彈唔起真係逃不過拆夥既命運

係mbk旗下 都逃唔過加人 唔cb咁架啦
希望快D紅到啦

I.O.I 音放舞台總整理

今次玩投票揀concept

【三站聯合】非首腦會談E147 金世正金娜英CUT

好癲
首首得咁短都係睇genre揀多

btw downpour得5個人quota唱

諗起世正一個唱陽花大橋都頂哂

其實佢無理由feel唔到甩 怎至會有飛的既危險，佢真係好博上位

唔通跳跳下停係度 / 入番後台整完先出來咩
專業精神姐

跳Dream Girls練二頭肌

佢有試過整,不過唔夠時間

我見以前個d會係咁抆或者擰轉個人
對一個女仔黎講突點好大件事

好多facebook page都有轉貼
仲講埋d好難聽既說話
恩真

恩真

你地唔講我都冇留意突左

真係好撚嬲
利申:恩真fans

我相信咁樣會令dia一炮而紅既

咁都唔紅，DIA都可以執左佢

[black]今次諗返起又係mbk嘅tara[/black]

[black]雖然都係走光 但至少恩真隔左件衫 花英係音樂節目直播果陣露晒出黎不過點都好啦 希望恩真無事啦 走光對一個女仔黎講可大可小[/black]

度丁v

奶呀奶

鍾意佢既fans都幾心痛
如果係I.O.I 其中一個都不敢想像

ching ho ball

花英
唔係tara飯但越來越憎呢條撚屌

唉。

好長 呀 好短

國民度唔係講笑
真真正正國民女團冇得拗

係實至名歸。。。

講唱歌有唱歌 講跳舞有跳舞 講Rap有Rap(以女團標準嚟講 算ok) 講綜藝有綜藝

咩事？有冇懶人包？

唔提演技既

入左隔離po留名佢地自己po狗咬狗好有睇頭

演技嘅有演技

跳舞甩bra 仲好似飛埋釘

少事啦都冇睇頭

之前係咪話咩29號已經首放左個偶像劇

係5月29

sor

睇緊金福珠 係車度播pick me
可惜聽到呢隻歌既經High唔起

舉重妖精？？

係呀 睇到第10集 sofar套野都算係幾好睇

講開睇其他野會出現
依家先睇新西遊記3，見到李秀根同圭賢跳veryx3好滾動

好中意秀根

好多人因為呢件事覺得首歌好聽，好事嚟
不過恩真rip

李秀根

歌今次真心正 隻碟啲sidetrack都唔錯

其實dia由第一隻碟到而加D歌都唔錯
不過都係偏慘情風
第一隻得2隻係快歌
第二隻得1隻
第三隻就好D
而加呢隻又多番
真心希望D人可以除左樣之外仲可以留意下D歌
誠心推介 yolo 隻 빚 歌詞唔錯 歌又好聽

呢隻好聽

睇嚟要等到聽朝起身先有SlamDunk中字 本身諗住睇埋先訓

3.4點應該有

tsks出左
但次次dl都得幾十kb/s

我想知你地有冇儲開綜藝?
我啲綜藝/電視劇/電影/AV堆到就快爆
之前已經刪左好多

儲啲唔儲啲

冇
後悔冇儲stage

stage我有儲啊
不過應該未齊哂, 之前係睇一條儲一條

ts檔?

同我諗嘅一樣
成日都諗: 如果dia有實力就好 好難唔紅

...
普通mp4檔
如果我儲ts檔我harddisk應該半年前已經爆左

IOI既綜藝就齊 stage就冇儲

真心呢個年代飯kpop已經易好多
音樂節目全部有哂官方channel upload片
以前? 邊有呢支歌仔
一有人upload要快啲睇添, 夜晚就比人block

其實hdd一隻1tb都係幾百蚊姐

就係因為咁我今日就買左隻1tb

當初都係因為IOI限期 所以D綜藝先全部DOWN晒

Unnies
ptt d人dl完upload埋上其他網仲快過自己dl

其實dia似係賣聲 但係唱功唔突出
yebin把聲唱係幾特別 恩真rap都唔錯
不過而加呢個年代 twice都紅得起仲講咩實力
twice最有實力得個定延

mina reporter

oh我以為係志效(雖然喺某po見到有人話佢唱到山歌咁款)，唔太熟佢地

竟然係定延
但相反黎講世正都係訓得一粒鐘你可以諗下佢地都係忙個堆，9個仲邊有時間練野夾野
公司點推法都好重要
好明顯依家佢地只係想要量

一隊Twice可以幫JYP搵咁多
仲唔chur盡佢地
希望Somi個隊係重質

所以你有你鬧佢有佢吸金，好正常，你地咪當佢地Twins咁囉
女團依家唔吸你諗下仲可以玩多幾多年，之後只可以一年甚至兩年先出一隻仲要未必一位，MV錢宣傳費都蝕埋

Main Vocal有LilyM 唔洗怕 如果大猩猩會將LilyM放女團而唔係出Solo

其實喺喺咩舞台出事 一嚿雲仲係唔知發生咩事

聽live定延都聽得出跳唱好穩
志效唱live D effect幾撚大聲
高音又用假音 / 唔唱

somi其實定位都好似未知道點玩
組合又會太突出 somi&朋友們
solo又驚太難紅

係既 但睇到都覺得好厭
fans果D我唔care
但有時睇live睇到果隊出埸真係頂唔住轉台
聽live仲好似播歌咁 一D現埸既感覺都無

Link係到

我依家真係跪求佢加LilyM入去

iTeen girl又走咩路線

之前有人話佢地上寫生薄都係咪嘴...
唔知真定假啦, 戴個頭盔先

入I.O.I坑之前我都鍾意佢地, 之後越來越冇感覺
到而家我只係單獨志效唯飯
係你冇睇錯, 我係鍾意志效, 我係鍾意啲人口中既大山婆

巴打識貨

其實大猩猩真係好奇怪 係KpopStar到就要求咁高 但旗下男女團啲歌手嘅實力就......

ching岩聽 所以有時我都好想佢地快啲離開韓國 自己上位上得咁快 就唔好阻住其他實力團上位 人地無咁好運可以一隻歌爆紅 但係JYP又真係仆街到 chur到佢地賴死唔走咁

利申 半脫once

會既 入左團又唔係唔可以再solo
iteen行...痴線路線
頭先佢地播sookyung唱我啊我
笑到抽筋

強烈支持混血女團 LilyM啲唱功真係唔話得 早排KpopStar6出嚟個Special Stage一開聲就真係

佢呢咁?

吸金吸到好撚癲
有時我好燉班once慘, 乜野都拎出來賣

車厘巴唔好鞭我啦

而家係夜哈娜>志效

但都好過想買都冇得買

瓊同夜哈娜都唔係大山婆喎好似

係啲人嗌佢做大山婆姐
我覺得唔係咪得

過氣女團
解散演唱會DVD咁大既吸金機會都可以唔出

明明係火車頭

志效人品最好 識照顧人

搞到我又要睇多次經典
睇左唔知有無50次

係咪岩晒莫巴你

掉佢地去日本就真係入到歌手袋啦，你見2PM真係賺到笑
不過到時韓國即跌，d fans就過哂塘，歌手自己本身都可能做到無癮

好似ZeroK巴咁講，我真係唔明JYP自己咩玩法
不過可能係因為依家好多野唔係佢自己一個決定，要成條team投票

另一個極端就係YG咁，咩都唔上咩都唔出，到拖到你地咁上下餓下先出，仲開唔同地方con黎吸，咁就乖乖課金又保到佢個招牌，但同樣d歌手好挫折，作幾廿首怎至幾百首老細都未收貨同埋公司資源要排隊

冇得輸

依家搞到我潛意識望下作地 似唔似pad

呢度某啲巴打嘅老婆(隔離團)一定唔係
仲要好

岩岩copy返個擇名list睇返前面
先發現你地每逢講話 比Dmon post妹妹仔負皮下唔會少忽肉呀
敢負皮唔敢出聲果Dcomment全部都比人dislike
真係做埋D小學雞野

望上右上角 仆街 俾Xiyeon嚇咗嚇
潔瓊真係好尾機

一日多左廿個負皮

笑左

黎啦 dislike我留言囉

唔識認人
係咪成日話世正係老婆但都中意瀟個位巴打

我的瀟瀟係咪咁

有你既Morning先至係GoodMorning

好似下個禮拜五出晒<<對嗎>>嘅音源同MV

名絲已經唔存在

第一隊我會完全脫飯

不了
以前都有去fs

點解會由飯變anti
我最多都係唔再鍾意個團

今集勁好笑 不過真係就快完

海灘版mv可以上官網睇翻

因為我搵到我一生中最愛

下個post叫咩名好

殘巴STYLE 改個正氣啲既名

我地一齊dem番個和聲beat好唔好呀

和聲

和盡天地風雲之聲 !!

開頭都係因為子瑜睇過下Twice,
但係佢真係成舊飯咁，野都唔識講，
成個團除左定延同腎之外都好無聊

sixteen已經睇 我同mina喱個名有緣
因為somi先會睇101，點知。。

即係點

有珈瑪嘅morning先至係good morning!!

世正loveable baby關站

勁好笑但收視都係上唔到
姜藝媛仲話想7個拍到第10季
可以拍多季已經好好
Unnies走暴食之路吧

想像唔到冇左老婆仔既日子

之前睇佢地啲團綜有時真係悶到想訓著

你好似想食左瀟瀟喎

無鍾意過twice，因為一出道嗰陣聽到佢地連慢歌都走音

[4k] 170505 구구단(gugudan) 나 같은 애(A Girl Like Me) 김세정(SEJEONG) 직캠Fancam by 믹스@경북 어린이날 큰잔치

我第一隊聽既女團係Twice
自從聽完MR removed就
btw I.O.I係mama個MR removed係咪假架
點解可以好似播碟咁

我對於女團唱功都唔係太著緊,
反正唱得再勁都係會咪咀,
我係睇綜藝表現多D

X2
除非講到明賣唱功

唔使話似去到MAMAMOO咁
但都唔好係TWICE既程度
追IOI之前都有睇過下TWICE
睇過IOI之後無再理
前面個list無留名

下年唔係到鞭屍list
1.康美娜
2.白菜車厘
3.斬碌鳩落黎
4.花路金世正
5.김세정
6.莫文蔚己為人
7.有丁
8.金世正
9.窮撚後代
10.dodaeng
11.屌埋你嗰份
12.金素慧
13.夏商周潔瓊
14.靈靈四
15.路易十一
16.月台上的人
17.企鵝素慧
18. 湊崎紗夏
19. 安喜延
20. 최유정
21. 鬆弛熊啤啤

要擺下個post頭呀

唔洗特登放啦 佢要走你都留唔到架啦留一留底就ok

Pinky女朋友 做咩係咁電我

岩呀又 somi巴打已經離我地而去

睇來好多巴打都係入左I.O.I之後就幾乎放棄twice
呢個現象好有趣

約我出去

下年唔係到鞭屍list
1.康美娜
2.白菜車厘
3.斬碌鳩落黎
4.花路金世正
5.김세정
6.莫文蔚己為人
7.有丁
8.金世正
9.窮撚後代
10.dodaeng
11.屌埋你嗰份
12.金素慧
13.夏商周潔瓊
14.靈靈四
15.路易十一
16.月台上的人
17.企鵝素慧
18. 湊崎紗夏
19. 安喜延
20. 최유정
21. 鬆弛熊啤啤
22. 行路快過保特

加名推POST
希望四年後一齊睇佢地

連佢都好似月巴左

肥係個肚

都有D雙下巴仔架啦

推埋開新po